有架舊車想劏

有無劏車聯絡

咩車？

舊房車

Sunny又係房車，S class又係房車，你講晒啦